旺角去石籬紅van有冇車

有冇巴打知

紅van唔驚督灰咩？

你可以做第一個

坐的士或
搵個安全地方休息下先
再諗

除非你係路人街坊look，
否則唔好紅van

事實

要睇條線既營運商

不如搭的士?

已換裝 休息緊 但唔知點走

之前6,7點有
唔知依家

行 一個鐘 乜都到

仲有32

32,36

咪玩啦ching 旺角行返去唔止一個鐘
一個鐘美孚都未必到啦

唔該晒大家

已經測試左深水埗到葵芳一個鐘頭

36b

小心為上 有裝係身唔好紅VAN

有車去葵興 $20
石離唔知

好似得32係仲有

36A B都冇 得返32